#: ~/Modules/Orchard.MultiTenancy/Module.txt
#| msgid "Author"
msgctxt "~/Modules/Orchard.MultiTenancy/Module.txt"
msgid "The Orchard Team"
msgstr "Orchard团队"

#: ~/Modules/Orchard.MultiTenancy/Module.txt
#| msgid "Website"
msgctxt "~/Modules/Orchard.MultiTenancy/Module.txt"
msgid "http://orchardproject.net"
msgstr "http://orchardproject.net"

#: ~/Modules/Orchard.MultiTenancy/Module.txt
#| msgid "Description"
msgctxt "~/Modules/Orchard.MultiTenancy/Module.txt"
msgid "The multi-tenancy module enables multiple Orchard sites to run in isolation inside of a single web application, improving site density on a single server or hosted account."
msgstr "多租户模块允许多个Orchard网站在一个Web程序内独立运行，提高网站在单个服务器或托管账户中的密度。"

#: ~/Modules/Orchard.MultiTenancy/Module.txt
#| msgid "Orchard.MultiTenancy.Name"
msgctxt "~/Modules/Orchard.MultiTenancy/Module.txt"
msgid "Multi Tenancy"
msgstr "多租户"

#: ~/Modules/Orchard.MultiTenancy/Module.txt
#| msgid "Orchard.MultiTenancy.Description"
msgctxt "~/Modules/Orchard.MultiTenancy/Module.txt"
msgid "Configure multiple site tenants."
msgstr "配置多个网站租户。"

#: ~/Modules/Orchard.MultiTenancy/Module.txt
#| msgid "Orchard.MultiTenancy.Category"
msgctxt "~/Modules/Orchard.MultiTenancy/Module.txt"
msgid "Hosting"
msgstr "承载"

#: Orchard.MultiTenancy.AdminMenu
#| msgid "Tenants"
msgctxt "Orchard.MultiTenancy.AdminMenu"
msgid "Tenants"
msgstr "租户"

#: Orchard.MultiTenancy.AdminMenu
#| msgid "List"
msgctxt "Orchard.MultiTenancy.AdminMenu"
msgid "List"
msgstr "清单"

#: Orchard.MultiTenancy.Commands.TenantCommand
#| msgid "List of tenants"
msgctxt "Orchard.MultiTenancy.Commands.TenantCommand"
msgid "List of tenants"
msgstr "租户清单："

#: Orchard.MultiTenancy.Commands.TenantCommand
#| msgid "---------------------------"
msgctxt "Orchard.MultiTenancy.Commands.TenantCommand"
msgid "---------------------------"
msgstr "---------------------------"

#: Orchard.MultiTenancy.Commands.TenantCommand
#| msgid "Name: "
msgctxt "Orchard.MultiTenancy.Commands.TenantCommand"
msgid "Name: "
msgstr "名称："

#: Orchard.MultiTenancy.Commands.TenantCommand
#| msgid "Provider: "
msgctxt "Orchard.MultiTenancy.Commands.TenantCommand"
msgid "Provider: "
msgstr "提供者："

#: Orchard.MultiTenancy.Commands.TenantCommand
#| msgid "ConnectionString: "
msgctxt "Orchard.MultiTenancy.Commands.TenantCommand"
msgid "ConnectionString: "
msgstr "连接串："

#: Orchard.MultiTenancy.Commands.TenantCommand
#| msgid "Data Table Prefix: "
msgctxt "Orchard.MultiTenancy.Commands.TenantCommand"
msgid "Data Table Prefix: "
msgstr "数据表前缀："

#: Orchard.MultiTenancy.Commands.TenantCommand
#| msgid "Request Url Host: "
msgctxt "Orchard.MultiTenancy.Commands.TenantCommand"
msgid "Request Url Host: "
msgstr "请求URL主机："

#: Orchard.MultiTenancy.Commands.TenantCommand
#| msgid "Request Url Prefix: "
msgctxt "Orchard.MultiTenancy.Commands.TenantCommand"
msgid "Request Url Prefix: "
msgstr "请求URL前缀："

#: Orchard.MultiTenancy.Commands.TenantCommand
#| msgid "State: "
msgctxt "Orchard.MultiTenancy.Commands.TenantCommand"
msgid "State: "
msgstr "状态："

#: Orchard.MultiTenancy.Commands.TenantCommand
#| msgid "Creating tenant"
msgctxt "Orchard.MultiTenancy.Commands.TenantCommand"
msgid "Creating tenant"
msgstr "正在创建租户"

#: Orchard.MultiTenancy.Commands.TenantCommand
#| msgid "Tenant: "
msgctxt "Orchard.MultiTenancy.Commands.TenantCommand"
msgid "Tenant: "
msgstr "租户："

#: Orchard.MultiTenancy.Commands.TenantCommand
#| msgid " was not found"
msgctxt "Orchard.MultiTenancy.Commands.TenantCommand"
msgid " was not found"
msgstr "未找到"

#: Orchard.MultiTenancy.Commands.TenantCommand
#| msgid "Tenant Settings:"
msgctxt "Orchard.MultiTenancy.Commands.TenantCommand"
msgid "Tenant Settings:"
msgstr "租户设置："

#: Orchard.MultiTenancy.Controllers.AdminController
#| msgid "Cannot create tenant"
msgctxt "Orchard.MultiTenancy.Controllers.AdminController"
msgid "Cannot create tenant"
msgstr "无法创建租户"

#: Orchard.MultiTenancy.Controllers.AdminController
#| msgid "Couldn't create tenant"
msgctxt "Orchard.MultiTenancy.Controllers.AdminController"
msgid "Couldn't create tenant"
msgstr "无法创建租户"

#: Orchard.MultiTenancy.Controllers.AdminController
#| msgid "Creating Tenant failed: {0}"
msgctxt "Orchard.MultiTenancy.Controllers.AdminController"
msgid "Creating Tenant failed: {0}"
msgstr "创建租户失败：{0}"

#: Orchard.MultiTenancy.Controllers.AdminController
#| msgid "Cannot edit tenant"
msgctxt "Orchard.MultiTenancy.Controllers.AdminController"
msgid "Cannot edit tenant"
msgstr "无法编辑租户"

#: Orchard.MultiTenancy.Controllers.AdminController
#| msgid "Couldn't edit tenant"
msgctxt "Orchard.MultiTenancy.Controllers.AdminController"
msgid "Couldn't edit tenant"
msgstr "无法编辑租户"

#: Orchard.MultiTenancy.Controllers.AdminController
#| msgid "Failed to edit tenant: {0} "
msgctxt "Orchard.MultiTenancy.Controllers.AdminController"
msgid "Failed to edit tenant: {0} "
msgstr "编辑租户失败：{0}"

#: Orchard.MultiTenancy.Controllers.AdminController
#| msgid "Couldn't disable tenant"
msgctxt "Orchard.MultiTenancy.Controllers.AdminController"
msgid "Couldn't disable tenant"
msgstr "无法禁用租户"

#: Orchard.MultiTenancy.Controllers.AdminController
#| msgid "Couldn't enable tenant"
msgctxt "Orchard.MultiTenancy.Controllers.AdminController"
msgid "Couldn't enable tenant"
msgstr "无法启用租户"

#: ~/Modules/Orchard.MultiTenancy/Views/Admin/Add.cshtml
#| msgid "Add New Tenant"
msgctxt "~/Modules/Orchard.MultiTenancy/Views/Admin/Add.cshtml"
msgid "Add New Tenant"
msgstr "添加新租户"

#: ~/Modules/Orchard.MultiTenancy/Views/Admin/Add.cshtml
#| msgid "Name"
msgctxt "~/Modules/Orchard.MultiTenancy/Views/Admin/Add.cshtml"
msgid "Name"
msgstr "名称"

#: ~/Modules/Orchard.MultiTenancy/Views/Admin/Add.cshtml
#| msgid "Host"
msgctxt "~/Modules/Orchard.MultiTenancy/Views/Admin/Add.cshtml"
msgid "Host"
msgstr "主机"

#: ~/Modules/Orchard.MultiTenancy/Views/Admin/Add.cshtml
#| msgid "Example: If host is 'orchardproject.net', the tenant site URL is 'http://orchardproject.net/'"
msgctxt "~/Modules/Orchard.MultiTenancy/Views/Admin/Add.cshtml"
msgid "Example: If host is 'orchardproject.net', the tenant site URL is 'http://orchardproject.net/'"
msgstr "例：如果主机是\"orchardproject.net\"，租户网站URL为\"http://orchardproject.net/\""

#: ~/Modules/Orchard.MultiTenancy/Views/Admin/Add.cshtml
#| msgid "Database Setup"
msgctxt "~/Modules/Orchard.MultiTenancy/Views/Admin/Add.cshtml"
msgid "Database Setup"
msgstr "数据库安装"

#: ~/Modules/Orchard.MultiTenancy/Views/Admin/Add.cshtml
#| msgid "Allow the tenant to set up the database"
msgctxt "~/Modules/Orchard.MultiTenancy/Views/Admin/Add.cshtml"
msgid "Allow the tenant to set up the database"
msgstr "允许该租户建立数据库"

#: ~/Modules/Orchard.MultiTenancy/Views/Admin/Add.cshtml
#| msgid "Use built-in data storage (SQL Server Compact)"
msgctxt "~/Modules/Orchard.MultiTenancy/Views/Admin/Add.cshtml"
msgid "Use built-in data storage (SQL Server Compact)"
msgstr "使用内置数据存储（SQL Server Compact）"

#: ~/Modules/Orchard.MultiTenancy/Views/Admin/Add.cshtml
#| msgid "Use an existing SQL Server (or SQL Express) database"
msgctxt "~/Modules/Orchard.MultiTenancy/Views/Admin/Add.cshtml"
msgid "Use an existing SQL Server (or SQL Express) database"
msgstr "使用已有SQL Server（或SQL Express）数据库"

#: ~/Modules/Orchard.MultiTenancy/Views/Admin/Add.cshtml
#| msgid "Connection string"
msgctxt "~/Modules/Orchard.MultiTenancy/Views/Admin/Add.cshtml"
msgid "Connection string"
msgstr "连接串"

#: ~/Modules/Orchard.MultiTenancy/Views/Admin/Add.cshtml
#| msgid "Example:"
msgctxt "~/Modules/Orchard.MultiTenancy/Views/Admin/Add.cshtml"
msgid "Example:"
msgstr "例："

#: ~/Modules/Orchard.MultiTenancy/Views/Admin/Add.cshtml
#| msgid "Data Source=sqlServerName;Initial Catalog=dbName;Persist Security Info=True;User ID=userName;Password=password"
msgctxt "~/Modules/Orchard.MultiTenancy/Views/Admin/Add.cshtml"
msgid "Data Source=sqlServerName;Initial Catalog=dbName;Persist Security Info=True;User ID=userName;Password=password"
msgstr "Data Source=数据库服务器名;Initial Catalog=数据库;Persist Security Info=True;User ID=用户名;Password=密码"

#: ~/Modules/Orchard.MultiTenancy/Views/Admin/Add.cshtml
#| msgid "Database Table Prefix"
msgctxt "~/Modules/Orchard.MultiTenancy/Views/Admin/Add.cshtml"
msgid "Database Table Prefix"
msgstr "数据库表前缀"

#: ~/Modules/Orchard.MultiTenancy/Views/Admin/Add.cshtml
#| msgid "Save"
msgctxt "~/Modules/Orchard.MultiTenancy/Views/Admin/Add.cshtml"
msgid "Save"
msgstr "保存"

#: ~/Modules/Orchard.MultiTenancy/Views/Admin/Edit.cshtml
#| msgid "Edit Tenant"
msgctxt "~/Modules/Orchard.MultiTenancy/Views/Admin/Edit.cshtml"
msgid "Edit Tenant"
msgstr "编辑租户"

#: ~/Modules/Orchard.MultiTenancy/Views/Admin/Edit.cshtml
#| msgid "Host"
msgctxt "~/Modules/Orchard.MultiTenancy/Views/Admin/Edit.cshtml"
msgid "Host"
msgstr "主机"

#: ~/Modules/Orchard.MultiTenancy/Views/Admin/Edit.cshtml
#| msgid "Example: If host is \"orchardproject.net\", the tenant site URL is \"http://orchardproject.net/\""
msgctxt "~/Modules/Orchard.MultiTenancy/Views/Admin/Edit.cshtml"
msgid "Example: If host is \"orchardproject.net\", the tenant site URL is \"http://orchardproject.net/\""
msgstr "例：如果主机是\"orchardproject.net\"，租户网站URL为\"http://orchardproject.net/\""

#: ~/Modules/Orchard.MultiTenancy/Views/Admin/Edit.cshtml
#| msgid "Database Setup"
msgctxt "~/Modules/Orchard.MultiTenancy/Views/Admin/Edit.cshtml"
msgid "Database Setup"
msgstr "数据库安装"

#: ~/Modules/Orchard.MultiTenancy/Views/Admin/Edit.cshtml
#| msgid "Warning: If you don't know what you're doing you *will* (likely) send this tenant into a downward spiral of irrecoverable disrepair. Have a nice day."
msgctxt "~/Modules/Orchard.MultiTenancy/Views/Admin/Edit.cshtml"
msgid "Warning: If you don't know what you're doing you *will* (likely) send this tenant into a downward spiral of irrecoverable disrepair. Have a nice day."
msgstr "警告：如果你不明确正在进行的操作，你很可能将此租户置入一个无法挽回的不可修复的恶性循环。祝今天愉快。"

#: ~/Modules/Orchard.MultiTenancy/Views/Admin/Edit.cshtml
#| msgid "Allow the tenant to set up the database"
msgctxt "~/Modules/Orchard.MultiTenancy/Views/Admin/Edit.cshtml"
msgid "Allow the tenant to set up the database"
msgstr "允许此租户建立数据库"

#: ~/Modules/Orchard.MultiTenancy/Views/Admin/Edit.cshtml
#| msgid "Use built-in data storage (SQL Server Compact)"
msgctxt "~/Modules/Orchard.MultiTenancy/Views/Admin/Edit.cshtml"
msgid "Use built-in data storage (SQL Server Compact)"
msgstr "使用内置数据存储（SQL Server Compact）"

#: ~/Modules/Orchard.MultiTenancy/Views/Admin/Edit.cshtml
#| msgid "Use an existing SQL Server (or SQL Express) database"
msgctxt "~/Modules/Orchard.MultiTenancy/Views/Admin/Edit.cshtml"
msgid "Use an existing SQL Server (or SQL Express) database"
msgstr "使用已有SQL Server（或SQL Express）数据库"

#: ~/Modules/Orchard.MultiTenancy/Views/Admin/Edit.cshtml
#| msgid "Connection string"
msgctxt "~/Modules/Orchard.MultiTenancy/Views/Admin/Edit.cshtml"
msgid "Connection string"
msgstr "连接串"

#: ~/Modules/Orchard.MultiTenancy/Views/Admin/Edit.cshtml
#| msgid "Example:"
msgctxt "~/Modules/Orchard.MultiTenancy/Views/Admin/Edit.cshtml"
msgid "Example:"
msgstr "例："

#: ~/Modules/Orchard.MultiTenancy/Views/Admin/Edit.cshtml
#| msgid "Data Source=sqlServerName;Initial Catalog=dbName;Persist Security Info=True;User ID=userName;Password=password"
msgctxt "~/Modules/Orchard.MultiTenancy/Views/Admin/Edit.cshtml"
msgid "Data Source=sqlServerName;Initial Catalog=dbName;Persist Security Info=True;User ID=userName;Password=password"
msgstr "Data Source=数据库服务器名;Initial Catalog=数据库;Persist Security Info=True;User ID=用户名;Password=密码"

#: ~/Modules/Orchard.MultiTenancy/Views/Admin/Edit.cshtml
#| msgid "Database Table Prefix"
msgctxt "~/Modules/Orchard.MultiTenancy/Views/Admin/Edit.cshtml"
msgid "Database Table Prefix"
msgstr "数据库表前缀"

#: ~/Modules/Orchard.MultiTenancy/Views/Admin/Edit.cshtml
#| msgid "Save"
msgctxt "~/Modules/Orchard.MultiTenancy/Views/Admin/Edit.cshtml"
msgid "Save"
msgstr "保存"

#: ~/Modules/Orchard.MultiTenancy/Views/Admin/Index.cshtml
#| msgid "List of Site's Tenants"
msgctxt "~/Modules/Orchard.MultiTenancy/Views/Admin/Index.cshtml"
msgid "List of Site's Tenants"
msgstr "网站租户名单"

#: ~/Modules/Orchard.MultiTenancy/Views/Admin/Index.cshtml
#| msgid "Add a Tenant"
msgctxt "~/Modules/Orchard.MultiTenancy/Views/Admin/Index.cshtml"
msgid "Add a Tenant"
msgstr "添加一个租户"

#: ~/Modules/Orchard.MultiTenancy/Views/Admin/Index.cshtml
#| msgid " | "
msgctxt "~/Modules/Orchard.MultiTenancy/Views/Admin/Index.cshtml"
msgid " | "
msgstr "|"

#: ~/Modules/Orchard.MultiTenancy/Views/Admin/Index.cshtml
#| msgid "Edit"
msgctxt "~/Modules/Orchard.MultiTenancy/Views/Admin/Index.cshtml"
msgid "Edit"
msgstr "编辑"

#: ~/Modules/Orchard.MultiTenancy/Views/Admin/DisplayTemplates/ActionsForDisabled.cshtml
#| msgid "Resume"
msgctxt "~/Modules/Orchard.MultiTenancy/Views/Admin/DisplayTemplates/ActionsForDisabled.cshtml"
msgid "Resume"
msgstr "继续"

#: ~/Modules/Orchard.MultiTenancy/Views/Admin/DisplayTemplates/ActionsForInvalid.cshtml
#| msgid "Make Valid*"
msgctxt "~/Modules/Orchard.MultiTenancy/Views/Admin/DisplayTemplates/ActionsForInvalid.cshtml"
msgid "Make Valid*"
msgstr "使有效*"

#: ~/Modules/Orchard.MultiTenancy/Views/Admin/DisplayTemplates/ActionsForRunning.cshtml
#| msgid "Suspend"
msgctxt "~/Modules/Orchard.MultiTenancy/Views/Admin/DisplayTemplates/ActionsForRunning.cshtml"
msgid "Suspend"
msgstr "中止"

#: ~/Modules/Orchard.MultiTenancy/Views/Admin/DisplayTemplates/ActionsForUninitialized.cshtml
#| msgid "Set Up"
msgctxt "~/Modules/Orchard.MultiTenancy/Views/Admin/DisplayTemplates/ActionsForUninitialized.cshtml"
msgid "Set Up"
msgstr "设置"

#: ~/Modules/Orchard.MultiTenancy/Views/Admin/Add.cshtml
#| msgid "The name of the tenant as it will be displayed in the admin."
msgctxt "~/Modules/Orchard.MultiTenancy/Views/Admin/Add.cshtml"
msgid "The name of the tenant as it will be displayed in the admin."
msgstr "The name of the tenant as it will be displayed in the admin."

#: ~/Modules/Orchard.MultiTenancy/Views/Admin/Add.cshtml
#| msgid "Available Themes"
msgctxt "~/Modules/Orchard.MultiTenancy/Views/Admin/Add.cshtml"
msgid "Available Themes"
msgstr "可用的主题"

#: ~/Modules/Orchard.MultiTenancy/Views/Admin/Add.cshtml
#| msgid "Select the Themes which should be available for this tenant. If none is selected, they will all be available."
msgctxt "~/Modules/Orchard.MultiTenancy/Views/Admin/Add.cshtml"
msgid "Select the Themes which should be available for this tenant. If none is selected, they will all be available."
msgstr "Select the Themes which should be available for this tenant. If none is selected, they will all be available."

#: ~/Modules/Orchard.MultiTenancy/Views/Admin/Edit.cshtml
#| msgid "Available Themes"
msgctxt "~/Modules/Orchard.MultiTenancy/Views/Admin/Edit.cshtml"
msgid "Available Themes"
msgstr "Available Themes"

#: ~/Modules/Orchard.MultiTenancy/Views/Admin/Edit.cshtml
#| msgid "Select the Themes which should be available for this tenant. If none is selected, they will all be available."
msgctxt "~/Modules/Orchard.MultiTenancy/Views/Admin/Edit.cshtml"
msgid "Select the Themes which should be available for this tenant. If none is selected, they will all be available."
msgstr "Select the Themes which should be available for this tenant. If none is selected, they will all be available."

#: Orchard.MultiTenancy.Controllers.AdminController
#| msgid "Invalid tenant name. Must contain characters only and no spaces."
msgctxt "Orchard.MultiTenancy.Controllers.AdminController"
msgid "Invalid tenant name. Must contain characters only and no spaces."
msgstr "无效的租户名。租户名只能含有字母，且无空格。"

#: ~/Modules/Orchard.MultiTenancy/Views/Admin/Add.cshtml
#| msgid "Example: If host is \"orchardproject.net\", the tenant site URL is \"http://orchardproject.net/\""
msgctxt "~/Modules/Orchard.MultiTenancy/Views/Admin/Add.cshtml"
msgid "Example: If host is \"orchardproject.net\", the tenant site URL is \"http://orchardproject.net/\""
msgstr "例：如果主机是\"orchardproject.net\"，租户网站URL为\"http://orchardproject.net/\""

#: ~/Modules/Orchard.MultiTenancy/Module.txt
#| msgid "Name"
msgctxt "~/Modules/Orchard.MultiTenancy/Module.txt"
msgid "MultiTenancy"
msgstr "多租户"

#: ~/Modules/Orchard.MultiTenancy/Module.txt
#| msgid ""
msgctxt "~/Modules/Orchard.MultiTenancy/Module.txt"
msgid "Multi Tenancy"
msgstr "多租户"

#: Orchard.MultiTenancy.AdminMenu
#| msgid ""
msgctxt "Orchard.MultiTenancy.AdminMenu"
msgid "Tenants"
msgstr "租户"

#: Orchard.MultiTenancy.Commands.TenantCommand
#| msgid ""
msgctxt "Orchard.MultiTenancy.Commands.TenantCommand"
msgid "List of tenants"
msgstr "租户清单："

#: Orchard.MultiTenancy.Controllers.AdminController
#| msgid ""
msgctxt "Orchard.MultiTenancy.Controllers.AdminController"
msgid "Cannot create tenant"
msgstr "无法创建租户"

#: ~/Modules/Orchard.MultiTenancy/Views/Admin/Add.cshtml
#| msgid ""
msgctxt "~/Modules/Orchard.MultiTenancy/Views/Admin/Add.cshtml"
msgid "Add New Tenant"
msgstr "添加新租户"

#: ~/Modules/Orchard.MultiTenancy/Views/Admin/Edit.cshtml
#| msgid ""
msgctxt "~/Modules/Orchard.MultiTenancy/Views/Admin/Edit.cshtml"
msgid "Edit Tenant"
msgstr "编辑租户"

#: ~/Modules/Orchard.MultiTenancy/Views/Admin/Index.cshtml
#| msgid ""
msgctxt "~/Modules/Orchard.MultiTenancy/Views/Admin/Index.cshtml"
msgid "List of Site's Tenants"
msgstr "网站租户名单"

#: ~/Modules/Orchard.MultiTenancy/Views/Admin/DisplayTemplates/ActionsForDisabled.cshtml
#| msgid ""
msgctxt "~/Modules/Orchard.MultiTenancy/Views/Admin/DisplayTemplates/ActionsForDisabled.cshtml"
msgid "Resume"
msgstr "继续"

#: ~/Modules/Orchard.MultiTenancy/Views/Admin/DisplayTemplates/ActionsForInvalid.cshtml
#| msgid ""
msgctxt "~/Modules/Orchard.MultiTenancy/Views/Admin/DisplayTemplates/ActionsForInvalid.cshtml"
msgid "Make Valid*"
msgstr "使有效*"

#: ~/Modules/Orchard.MultiTenancy/Views/Admin/DisplayTemplates/ActionsForRunning.cshtml
#| msgid ""
msgctxt "~/Modules/Orchard.MultiTenancy/Views/Admin/DisplayTemplates/ActionsForRunning.cshtml"
msgid "Suspend"
msgstr "中止"

#: ~/Modules/Orchard.MultiTenancy/Views/Admin/DisplayTemplates/ActionsForUninitialized.cshtml
#| msgid ""
msgctxt "~/Modules/Orchard.MultiTenancy/Views/Admin/DisplayTemplates/ActionsForUninitialized.cshtml"
msgid "Set Up"
msgstr "设置"

#: ~/Modules/Orchard.MultiTenancy/Views/Admin/Add.cshtml
#| msgid "URL prefix"
msgctxt "~/Modules/Orchard.MultiTenancy/Views/Admin/Add.cshtml"
msgid "URL prefix"
msgstr "URL 前缀"

#: ~/Modules/Orchard.MultiTenancy/Views/Admin/Add.cshtml
#| msgid "(Optional) Example: If prefix is \"site1\", the tenant URL prefix is \"http://orchardproject.net/site1\""
msgctxt "~/Modules/Orchard.MultiTenancy/Views/Admin/Add.cshtml"
msgid "(Optional) Example: If prefix is \"site1\", the tenant URL prefix is \"http://orchardproject.net/site1\""
msgstr "（可选）示例： 如果前缀是\"site1\"，租户的 URL 前缀是\"http://orchardproject.net/site1\""

#: ~/Modules/Orchard.MultiTenancy/Views/Admin/Edit.cshtml
#| msgid "URL prefix"
msgctxt "~/Modules/Orchard.MultiTenancy/Views/Admin/Edit.cshtml"
msgid "URL prefix"
msgstr "URL 前缀"

#: ~/Modules/Orchard.MultiTenancy/Views/Admin/Edit.cshtml
#| msgid "(Optional) Example: If prefix is \"site1\", the tenant URL prefix is \"http://orchardproject.net/site1\""
msgctxt "~/Modules/Orchard.MultiTenancy/Views/Admin/Edit.cshtml"
msgid "(Optional) Example: If prefix is \"site1\", the tenant URL prefix is \"http://orchardproject.net/site1\""
msgstr "（可选）示例： 如果前缀是\"site1\"，租户的 URL 前缀是\"http://orchardproject.net/site1\""

#: ~/Modules/Orchard.MultiTenancy/Module.txt
#| msgid "Orchard.MultiTenancy Description"
msgctxt "~/Modules/Orchard.MultiTenancy/Module.txt"
msgid "Configure multiple site tenants."
msgstr "配置多个网站租户。"

